【雞容唔玩】TVB取消「最受歡迎女歌星」獎項

合拼左做最受歡迎歌星

最受歡迎歌星獎候選名單：
1. HANA菊梓喬
2. JW王灝兒
3. Rainky蔚雨芯
4. 李克勤
5. 何雁詩
6. 吳浩康
7. 吳業坤
8. 周柏豪
9. 林欣彤
10. 林奕匡
11. 泳兒
12. 洪卓立
13. 胡鴻鈞
14. 孫耀威
15. 許靖韻
16. 陳柏宇
17. 陳曉東
18. 鄭俊弘
19. 鍾舒漫
20. 羅力威
21. 譚嘉儀
22. 關楚耀

最勁個班已經走曬

最受歡迎 公仔麵一早講咗啦

痴線 因為一個而咁 仲有大把 衛蘭

做乜鳩

仲係度 李克勤

張敬軒都冇

食屎啦

條友見到個名單有咩感覺

香港最top果堆女歌手唔玩嘛
本身諗住今年tvb會比吳若希，點知又無份玩
唔取消仲可以頒比邊個姐

陳曉東又出番黎？

正

頒畀衛蘭唔得嘅？tvb 都癡撚線 不過吳若雞拎過兩次金曲金都已經證明勁歌已死

留意返 無牙醫

又係因為華納 上一年先銅

Tvb真係好少器

送禮勤仲嚟

執柒咗佢啦cctvb

完全將容祖兒捧上天，咁既做法即係：容祖兒唔拎，所有女歌手都無資格拎

屌

where is eason

個節目仲未摺咩

7同18 個英文名

梗黎

好心啦送禮勤

why not

18 係咪接左廣告先改呢個英文名

Janice連候選都無 頒條春咩

tvb同英皇真係肉酸

頒比吳若希唔得咩? 最受歡迎都係相對ga啫

原來隻雞都冇候選
搞乜

jw都唔差啦。。其實上年903先頒左比欣宜

邊個仲會在意勁歌結果 衰過新城分豬肉

上年903都頒比坤哥 咁又有無問題

最on9嗰兩個改嗰啲英文名都係on9嘅

香港啲頒獎典禮咁認真做咩

打和！

wellcome鄭俊弘

邊有人睇呢d分豬肉獎節目？

其實真係10年代出身嘅冇乜女歌手可以同佢爭

點解香港樂壇得返呢班

只係TVB 得返呢班，TVB 唔代表香港樂壇

你唔講都無留意

好多香港歌手冇份玩

Dllm又係鄭俊泓個柒頭

事實係真係無人接到班，唔講實力講受歡迎程度
佢可以係紅館開十五場演唱會，係演藝學院開十四場sidetrack 演唱會仲要十五分鐘賣晒，其他新少少既歌手開五場紅館都開唔到啦

吓 有咩所謂 都無人睇佢個垃圾頒奬禮啦

話明新歌手 點咁快開五場 都需要機會/經驗累積啦
接棒都要時間

咁我都認同 漿如果肯好好留喺香港，個位應該係佢

冇juno

個獎真係埋藏黑暗不見光

你地咩事

Joey同Eason之後係咪已經無歌手一次開多過五場紅館

點解唔得？
衛蘭都出道左十幾年啦

人地而家係大陸既地位同人氣遠遠超過容祖兒
但就完全放棄香港市場

Tvb? 狗也不屌

衛蘭都唔算係新歌手 只係一直紅歌唔紅人

連勁歌金曲都無人睇 ,
歌手都要上家燕姐個節目唱歌，TVB 仲搞頒獎禮做乜鳩
自己友攞獎擺哂上big big channel 咪得囉

老實講，近5年去過既女歌手演唱會，得衛蘭同容祖兒，去完真係完全feel到個分別，衛蘭好多時把聲俾音樂蓋過曬，尤其係you’re always everything to me，中間段高音完全唔夠氣 幾鍾意衛蘭都好，你都識講佢仲要出道左十幾年，都要講句唱live真係唔掂

咁你睇好邊個？
Jw開一場都唔爆要送飛

不過嚴格黎講，佢又唔係好算香港歌手既，本身上海出世，啲歌7成普通話，不過論音樂，又係高好多香港歌手好多皮，作曲作詞編曲唱歌一手包辦。

其實我幾鐘意王宛之
不過張list冇

聽聞佢而家進步左？睇下2018開果幾場就見真章
Joey 1314果次其實hea hea地，但唱功同台風已經吊打好多歌手，而家仲有咩歌手可以又唱又跳？mysecretive認真做更加唔洗講
演唱會真係最易睇到一位歌手既實力係點
陳柏宇平時唱得幾好都好，一上紅館唱兩場都聲沙，點支持得落

佢係幾有實力，不過唔係行主流路線，注定上唔到一線啦

最受TVB歡迎女歌星

事實係一個secret live已經証明一切
一個歌手可以開到side track 仲要有幾part可以有a/b rundown 真係唔夠佢玩

容祖兒真係好穩定 1314我睇佢去叱吒之前嗰場，係睇返電視先知佢把聲爛成咁
衛蘭就始終差咁啲，得罪講句，佢以前真係錄音好聽過live btw都買左黎緊既演唱會飛，感覺上新公司啲歌幾岩佢，唔洗太高音又有啲rnb個種groove，希望會好啲

林峰？

上面係咁吹奏容祖兒做乜鳩
頒獎禮係睇嗰年做過咩歌多過唱功
如果齋講唱功咁做乜要逐年搞
一次過俾晒林憶蓮王菲嗰啲咪得囉
連容祖兒都未輪到啦
明明每一年都有女歌手做歌高質過容祖兒好多
但年年都夾硬俾俾個女歌手獎佢
點知佢今年突然唔玩咪仆晒街囉

個獎叫最受歡迎歌星唔係叫最受歡迎歌曲
咁用演唱會去講有咩問題？
如果果年開既演唱會大受好評又算唔算係表現好？
利申：唔支持容祖兒繼續拎但真係唔覺有邊個更值得拎呢個獎

但係佢之前d廣東歌都好hit,當年好多fd都中認意聽where did you go，睡公主果堆，而家個個跟風又話唔中意佢，唱k點佢d歌又黑面，唔怪得人地唔來香港啦

內定唒投黎做咩 抽tvbuddy?

佢自作孽怪得邊個

首時間做證唔錯

一定係Hana

如果唔頒比周柏豪 條撚樣真係捉蟲
本身拍下爛電影做男一 拍下廣告都叫一線偶像歌手入tvb拍袁偉豪做2-3線電視演員

不過公道講句，呢樣未必同實力直接掛鉤嘅
出得多歌，公司捧得起就得
當然要撈足十幾年，都要有返咁上下本事

而家d歌比以前差左好多

套劇幫佢走入大陸搵人仔幾爽你唔知姐

係呀，每一年都有女歌手做歌高質過容祖兒好多
咁你數幾個睇下

大把 年年都係 之前kay就唔使講啦 歌公認屌打
雞容d歌真係好冇誠意 嚟嚟去去都係嗰d, 試新嘢又唔掂
仲有唔少歌手都出唔少好歌 eg ivana aga kary fiona等等 講live ivana唔會差好多 kay係真係冇乜好過但做歌嘅水平同容真係完全幾何等級差距

講真 你講得呢句 都代表你真係好少聽歌 睇下頒獎禮 聽下演唱會 就當自己聽咗？你真係有聽點會唔知佢做嘅歌已經差咗好多？以前仲有千嬅sammi kelly嗰堆爭，佢嗰期嘅歌都話掂，依家佢獨大已經冇晒誠意 出埋晒d一撚樣嘅罐頭歌hea鳩人就算 是但搵個aga d歌都好過你啦真係

仲咁留意勁歌托撚咩
你話仲係80,90,00年代就話姐

hana其實係乜水

咁如果一個歌手嗰年唔出歌但演唱會大賣又應唔應該攞???
都係嗰句 最受歡迎歌手嘅含意係睇嗰年佢啲歌高唔高質受唔受歡迎
而唔係睇邊個fans多
如果唔係做乜年年搞???
根本成個頒獎禮唔應該睇咩接唔接棒問題
係邊個嗰年值得攞就應該俾

契仔

但近幾年真係見唔到有邊個表現好到值得拎
你唔好話我聽果年有一首歌hit就叫值得拎
矛盾一生好hit架但你叫jw上年拎佢又受唔受得起？紅歌都要紅人先要受歡迎既歌手架，你淨係首歌hit咪去拎我最喜愛歌曲囉
咁如果一個歌手嗰年唔出歌但演唱會大賣又應唔應該攞?<<<我覺得可以架，個獎又無寫評分標準，觀眾接受咪得，演唱會都係佢果年既努力成果

勁歌根本垃撚圾

計演唱會表演計台風不如年年釿比梅艷芳徐小鳳

徐小鳳無勁歌熱舞，麻煩收收皮先
王菲彭羚都收皮，adele死埋一邊

計演唱會場數
張敬軒麻煩嘔返d獎出黎

認同近年容祖兒既歌差左好多又唔hit，但問題係無其他女歌手人氣高過佢，咁我都支持佢呢個地位既歌手唔好再拎獎既，但唔好講到係因為佢搞到其他歌手無得發圍囉
你偶像呀kay拎應該比較多人buy既但佢前幾年生仔嘛
Ivana係比較藝術家feel，唔係個個識欣賞，比個獎佢係害佢，你睇上次留白就知

而家講整體實力+人氣
演唱會只係其中一個指標姐
如果你唱歌真係好，果年d歌真係hit又多人支持就唔洗靠演唱會場數去證明啦

容祖兒年年攞又比人鬧唔比新人上位
今年抖抖比你班人上啦
個個都唔爭氣
但tvb 合併左個獎又唔關佢事
仍舊比人鬧
真係躺著也中槍

上面仲話佢唔試新野喎
啲港豬受咩？
一試你班人咪又話唔好聽

你地成日講hana 其實邊個嚟
完全冇聽過有咩歌出

唱哂tvb d 主題曲嗰個喎？

摺左佢啦

利伸 中立
不過你無理由叫一個跆拳道黑帶
叫佢試玩泰拳，之後話佢試新野又唔掂呀嘛？

kay ivana近年整體表現都好值得拎
再遠啲嘅hocc千嬅都有幾年好表現但冇得拎
學友話頒獎禮應該係推動樂壇發展
所以唔應該俾啲淨係食老本開演唱會而唔出新歌嘅人
不過你講得啱 TVB冇話個標準 佢俾邊個都吹佢唔脹
但係唔代表人地唔夠班囉

其實都唔止tvb，計曬叱吒新城港台呢十年來，都係容祖兒拎左8成女歌手獎。

講真就算叱吒，由2003年起，除左有一兩屆俾左何韻詩楊千嬅，其餘屆屆都係容祖兒拎金獎，就算係kay囍帖街個年，都係容祖兒拎。港台仲誇2004-2016年年都係容祖兒，新城就算啦個個都有獎，所以根本唔係tvb俾唔俾容祖兒既問題，而係個個台都鐘意俾容祖兒。對比返男歌手，香港女歌手好明顯有個斷層，呢十年黎男歌手除左陳奕迅，都仲有古巨基李克勤張敬軒，到近年唔計實力既，都仲有周柏豪同吳業坤拎過下，但女歌手真係年年每一台都係容祖兒既天下。如果係造馬，點解男歌手可以有接班人，但女歌手就永遠都係容祖兒？
當然係要俾啲機會新人後輩，但係咪俾左個獎佢地，佢地就會一炮而紅？係咪俾左個獎佢地，就可以開到過十場演唱會？獎可以係公司買返黎，但銷量演唱會場數呢啲真係無得呃，你多人鐘意咪可以開多幾場，少人鐘意就開少幾場，所以個獎叫最受歡迎歌星頒俾最紅個個其實好合理，只係舊人肯唔肯退落黎俾機會後輩，我相信如果呢刻梅艷芳張學友話要拎，個個台都捧個獎俾佢地。所以其實係咪應該要香港人留意多啲其他歌手，而唔關頒獎俾邊個事？
講咁多，其實我一隻容祖兒既碟都無買過，係平時kkbox聽開，反而衛蘭同謝安琪我都有keep住買碟

真係鄧ginlee慘 睇曬d comment都無人提過佢

睇返關家姐搶獎嗰年真係好唏噓
頭排eason joey 克勤 基仔 hins kay 側田 twins
而家呢揸淨係廢老勤仲有玩

呢個又真係遺珠，講唱功真係唔排第一都排第二，把聲又好聽，但就係紅唔起

扣淨啲男歌手，女歌手得：
1. HANA菊梓喬
2. JW王灝兒
3. Rainky蔚雨芯
5. 何雁詩
9. 林欣彤
11. 泳兒
15. 許靖韻
19. 鍾舒漫
21. 譚嘉儀
有派台上tvb，都真係唔知俾邊個

14年叱吒女金 咪又係俾楊千樺
完全可以俾其他後輩㗎 又關容祖兒事咩
依家個問題係出係唱片公司同埋電台身上 而唔係容祖兒
你話周柏豪 吳業坤拎過 係因為陳奕迅張敬軒個堆唔玩/冇出碟 咁今年容祖兒咪做左一樣嘅事 但又要繼續屌7佢

Kwan gor wellcome

我從來無屌7佢呀，睇返我上面啲comment，我明顯係講緊除左容，真係無乜邊個女歌手拎得起呢個獎，仲要我雖然唔係diehard fan，但呢幾年由no6開始佢所有演唱會我都有睇 我反而覺得問題出係歌迷聽眾度，林峯周柏豪吳業坤係拎過，但有邊個唔係俾網民屌到仆街，如果陳柏宇呢幾年掃曬獎既話，遲早又反埋佢架啦 根本係聽眾唔肯變，如果陳奕迅仲肯玩，男歌手一樣年年俾佢

咁又係呀，大陸人最鍾意捧香港D垃圾
GEM又捧，的士陳又捧，可能下個就係比比鳥

香港新一代有邊個唱得好過gem?

除左林峯叫好dd 其他3個完全唔夠班
關咩聽眾事唔肯變事，根本就係其他歌手既實力說服唔到聽眾支持佢地

咁究竟係黎黎去去都係果啲，定係有試新野？不如諗清楚先講出黎？

同埋你講得呢段，唔係我地少聽其他歌，係你自己淨係聽容祖兒派台果啲啫
其實真係一眼就睇得出，
講親佢『唱黎唱去都係果啲』嘅人，
應該係見youtube有咩熱門就去聽，
完全唔知人地隻碟有咩其他歌

其實有時真係要頒左個獎比某個人，先會更上一層樓，無獎的認同就更加難推人上位

但係就算班男歌手無乜實力，都叫有人接到下陳奕迅攞獎，老老實實我都睇唔到903要造馬俾kwangor既理由，所以我覺得上兩年就真係多人投佢，就算班男歌手無實力，但起碼都叫做有一堆可以競爭下「最受歡迎(唔係最有實力)」既人選呀。
但女歌手論唱功，ginlee林欣彤jw真係唔差，衛蘭把聲好聽，aga謝安琪啲歌高質，但無一個真真正正上到位。講真無乜實力既楊千嬅都紅左咁多年啦，其他歌手既實力說服唔到聽眾支持佢地就算twins都紅足10年開演唱會開左幾場啦。上面講個班人紅唔到唔係佢地唔夠實力，係再無咁多人咁在意香港女歌手。
同埋就算唔計拎唔拎獎，上面講個啲開既演唱會都係一場起兩場止，有啲仲要開細場，呢啲數字真係唔呃得人，明顯事實係暫時女歌手真係得容祖兒係最多人鐘意實力佢地係有，但就係始終無容祖兒咁紅。

我地唔care tvb姐
但tvb一入屋好大機會食埋大陸同星馬條水係事實

其實佢係咪鍾意拍劇多過唱歌
唱歌拎過唔少獎 玩夠 但影視仲未有咩成就

比關菊英啦

坤哥拎完大獎之後人氣大跌

起碼開到紅館既

起碼多人認識多人討論又多活動廣告 唔理網民講咩 總好過冇人留意

佢醒呀，唱歌又唔係好聽，入tvb最岩佢，拍下劇去下中國搵錢，比喺華納賺多好多 反而想唱歌既許廷鏗出去簽公司就好過留tvb

佢叱咤金銀銅都攞過晒
搵下真銀好過

無Aga，收撚皮

自從林峯攞咩亞太區男歌手獎已經唔洗睇啦

tvb收皮啦

四大唔派歌去TVB

環球唔派歌，完全唔會出現喺tvb亮相
華納歌手有時都會上tvb，但唔會上tvb個榜
Sony同tvb關係應該正常喎

上年欣宜拎完最女好似冇人講咁

欣宜個啲明顯虛火黎
上年拎完今年入唔到五強

你個名

佢大6出世,香港長大,都算香港人,係香港人唔接納佢姐

應該係公司幫佢鋪路等大陸人識佢再登台出show密密賺

Oh my god! Im gonna cry! Oh my god

當年有雜誌定傳聞講，要Joey讓金獎，唯一條件係只可以比楊千嬅 唔可以比其他女歌手爬頭 因為果年Joey算係休息 年尾推果兩首，好多人都比劣評
當然啦，依d只係八卦野

畀我都唔去啦

香港樂壇都無咩可以出手
GEM果啲變哂內地歌手，都無人唱/作粵語歌

唔好以為自己就係全世界
先唔好講佢地賣點係咩
我眼見呢三個都好多年輕人鐘意，尢其pakho同jason
而家根本唔可以同以前樂壇盛世時比
聽歌嘅人少，唱片公司投入嘅資源都少
就算紅如GEM，今年都只係僅僅爆三場紅館
Pakho同Janice三場三面台
Jason兩場四面台
已經證明佢地有市場有唔少人支持

藝人唔係個個都係天才
都需要有演出機會累積經驗先可以越做越好
楊千嬅都唔係實力派，佢都確實比早年唱得好左
越係唔比人上，新一輩就越難有進步
樂壇只有等死

如果只係睇唱功實力同演唱會場數決定頒比邊個
咁年年都張學友啦，陳奕迅都可以企埋一邊

睇番上面果啲人好多人都仲係淨睇TVB先聽到歌

每年頒獎典禮唔係計當年嘅流行歌嘅歌手咁不如十年先攪一次唔好煩喇

香港仲有衛蘭、Gin lee、Aga同小明，仲年年百老匯？

你講呢4個女歌手都唔上tvb

tvb得泳兒，JW，吳若希，HANA

到謝安琪都未到漿啦。
唔講漿扮支那大媽，就咁講「兒夜姨野」年代，簡直聽覺疲勞喎。

佢今年無歌

前3個都ok，方皓玟真係越做越差，本身唱功已經輸洩，呢排啲主打一味推勵志歌，歌詞濫曲單調，都係wontyoustand超生記ladycopy個時期最好
預左俾連登仔插

今年小明個首 假使 好明顯係食住上年個勢

真心好失望 不過可能唱呢啲口水歌先紅得起

其實真係好睇慣d人為反而反
人地咁多歌路 話人試來試去都係果d野
人地入屋度高 支持者多 又話人做馬
唔好咁井底之蛙自己世界睇成個世界
同埋人地拿唔拿獎真係唔關事
明顯依家女歌手係青黃不接

咁事實目前真係冇人做到
演唱會,獎項,銷量依d係冇得騙人
冇人氣就自然唔會開咁多演唱會
實至不名歸既話就算頒左都會比人鬧到傻 (林峰chok)

理性少少客觀分析啦 唔好下下為左眼紅而去抹黑其他歌手
每個歌手都值得尊重(又唔見吵吵吵既你去唱歌)
依家廣東歌賺唔到錢 冇人買碟少左人做
你地仲唔珍惜唔團結 只係一尾吵人地做得唔好 去睇韓星啦(膚淺)

佢有咩人氣？淨係計演唱會？
賣碟計唔計？佢D碟就公認賣得差嘅 我最喜愛獎十年都未攞過半次 人氣？ wtf? 就連 hit嘅歌都欠奉

on9 我打咁大段嘢你淨係駁得一段
講試新嘢kay ivana呢d就真係不斷試 ,而且效果都唔係差

根本係蛋公司問題
當年kay上位就瘋狂打壓 屌 嗰幾年kay領先咁多都比人做到大後追

嗰年雞容老母有事佢9月先派歌
3個月可以贏個銀 對手係1月1已經派1嘅千嬅

攞少一次你就要消毒 嘔唔嘔心d

所以d人咪叫佢學下eason囉
eason已經係攞到唔想攞 你睇叱咤就知
佢寧願自己派少D / 去大陸發展 / 派蝗語歌 都唔香港發展 得閒就攞下歌曲獎嗌句so bad就算 依家終於冇得攞 會冇人上位咩？軒 柏乳 phil 柏豪 牙醫 側田…一樣大把人等住上

女歌手一樣大把人 同樣道理咋嘛 係有人死都要攬住d女金過世 派埋d垃圾歌eg樂觀再加公司壓力嚟霸住晒d獎

瞓撚醒未 下面咪講撚咗囉
年年交d罐頭貨 乜撚嘢樂觀 愛怪物的你 罐頭到唔罐頭 試其他曲式 試咗咁多年都試唔到好嘢 08年跑步機上 15年我好得閒 比人屌到喊 但咁嘅歌都夠膽死做主打 兼 公司壓力狂播

有聽開fm就知 電台收入佔好多來自唱片公司 所以每間公司都會有quota爭獎 蛋記夠膽死用晒全公司quota谷晒落個女金度 其他嗰d mag泳兒都唔少好歌 但都比人換獎落個女金度 當然電台都有好大問題 但嗰d我最喜愛系列 某程度上就係反映民意 萬年金12年都拎過呢d獎 證明咗佢根本唔受歡迎 淨係靠食老本屈獎 阻住其他人上

點解黎明學友撚伯梅姐憶蓮嗰d要宣布唔攞因為佢知佢再玩都係佢哋玩晒 其他人冇份 既然自己已上神枱 仲需要獎咩 反而劉華克勸呢d就一路都照攞 比人笑到面黃
阿一姐玩咁耐仲要咁 今年冇人咩？衛蘭今年全面回歸 d歌不知幾高質 live至少都算唔差(點都好過弱雞嗰d先) tvb都可以諗都唔諗 反而叱咤就會比個金獎佢 總算大快人心

真係咁多人中意 就唔會12年拎唔到最喜愛獎啦

雞容用公司quota霸獎
eason根本唔需要 d電台都張開雙腿比晒d獎佢 而且唔會有人質疑eason霸獎 但年年大把人屌雞容霸獎 呢個就係個分野

班雞容打手唔該反省吓啦，淨係識攞演唱會數打飛機 又唔睇下賣碟數 同埋真係投票投出嚟嘅獎永遠冇份攞！同埋你鬥場數 人哋eason hea 鳩你都25場秒爆 年年賣碟榜no.1 出嘅歌都全城爆hit 重口味呢d玩嘢之作都全城hit爆 四季hea派台冇宣傳都爆hit

你雞容近十年 出過幾多首hit歌？五隻手指都數得晒啦 其他歌手？是但搵個jw都有首矛盾，aga有一，小明有分手雨天，kay 嗰d就更加唔使講 雞蛋 羅生門 獨家村呢d全城關注 已經唔講囍帖街 鍾無艷 年度之歌呢d必殺

你雞容近十年咩歌拎變？跑步機上，搜神記，牆紙，樂觀，世界真細小，我屌你老母得首牆紙叫有d質素，仲要係冇隻hit嘅屌你老母
年年憑呢d 歌攞女金？wtf?

講到陳奕迅唱得差去中國發展係為左為後輩咁偉大 佢唔拎獎一回事，唔記得歌詞走音嗌句sobad係唔認真，去中國發展係賺人仔

利申 我真係長期留意樂壇 男女歌手咩好歌廢歌都有關注 唔係盲反得個up字 就係聽得多 有比較 先可以咁大聲話雞容d 歌冇貨賣

起碼佢真係擺明唔想攞先 偉唔偉大我唔知 但攞咗咁多年都唔需要啦 而且都講咗 eason係攞到唔想攞但d電台都仲塞晒d獎比佢 反而萬年女金就要用公司quota強搶

講真陳奕迅香港就走音甩歌詞hea唱，去中國賺人仔就認真好多清唱都好聽，容祖兒就次次認真穩定唱跳都得，我都唔明點解會無人屌單春
btw我真係唔係容祖兒fan，講過好多次我買碟都係買aga衛蘭阿kay，但聽演唱會就聽容祖兒，因為好多人就算唔係容既fans都會去睇佢演唱會，連我個平時唔聽歌既大伯娘都睇左場容祖兒李克勤 容同其他女歌手最大分別係，其他女歌手既fans多數係真fans，容祖兒就有好多路人fans，好似鄭秀文咁，平時出新歌無人理，但一開show永遠爆曬
拿我都唔覺得容祖兒應該再拎女歌手獎架 個人黎講，我今年私心衛蘭aga，但論受歡迎，真係有女歌手夠容祖兒黎咩

陳奕迅拎到15年都仲拎緊啦 今年容祖兒明明都話唔拎，都仲要屌，呢個post就係話容祖兒唔拎獎

佢唔係冇派歌 只係派廣告歌同電影主題曲 check下先好講啦 有咩可能三個月憑兩首冠軍歌就拎到

Joey係唔受903聽眾，即係年輕一輩歡迎姐
用拎唔到叱咤最女黎話佢唔受歡迎誇左d

Eason冇霸獎。。。 咪傻啦 佢只係出碟/出歌冇咁密咋嘛 男金/至尊碟/至尊歌 唔知俾邊個攞曬呢？
仲有Eason係前輩 佢早容祖兒幾多年出道
容祖兒出樂觀就係垃圾
咁陳奕迅出重口味就唔係垃圾？
明明四季係翻唱 但可以拎埋至尊歌
明明歌手肯作出新嘗試係一個好嘅現象
就係你呢D人一味淨係彈 一味話樂壇冇好音樂

證明你真係冇留意樂壇

eason 15年缺席晒頒獎禮呀 攞乜鳩呀 d電台見佢唔到 都仲塞獎比佢 呢d就係天皇本色

另外演唱會多人睇=受歡迎？

學你話齋 sammi演唱會都係好撚多人睇 比埋獎佢吖笨

徐小鳳 開show都好多人睇添 頒埋比佢吖笨

都係嗰句 真係唔知你點定義受歡迎

你真係唔撚識
樂觀單嘢嗰陣高登講咗咁耐 又扮唔記得？？！

嗰陣屌你老母咁嘅垃圾歌 播到2weeks no,1…屌你老母蛋記

首先重口味擺明係玩嘢+向80年代致敬之作
但卻hit爆+都算受歡迎 eason就真係試新嘢 而且成功

但雞容同類玩嘢作 我好得閒 就非常失敗 其實唔係針佢 古sir爆了 周星呢 一樣失敗㗎 冇乜邊個做到eason嗰種玩味又成功嘅歌

樂觀事實真係冇質素 而且完全唔hit, 憑乜攞獎？你話咩滄海遺珠唔好聽都熱播 聽眾耳仔係雪亮 識分邊d好邊d唔好 小明嗰首分手總約在雨天 都係叱咤後多咗人識 而再受歡迎咗 但樂觀呢？幾乎係一面倒狂插 咁仲有咩好講

四季翻唱兼零宣傳仲要連mv 都冇都爆hit, 咁你有得唔服eason咩

謝安琪fans你唔中意容祖兒咪直接講囉，佢d新歌質素差左係事實，但演唱會多唔代表人氣高我真係笑左囉，對佢無興趣點會比幾百蚊入去睇佢呀？903 d獎都唔係現場點票，有無造馬都唔知啦，而且投票禁個制就得，點同演唱會真金白銀比錢去比？唱片銷量根本成個樂壇都差左好多啦，容祖兒就算出垃圾碟都係有上銷量榜，近排隻dvd都上左榜好多個星期，銷量無實質數字公佈好難同其他歌手比較囉

佢返去唱深深深1000$啦

一半人唔識/未聽過啲歌

唔明上面有咩好嘈，事實係新不如舊，而家冇乜有料嘅會走出嚟唱歌，再加上全部k歌melody +垃圾歌詞，搵鬼聽咩

其實明明係取消最受歡迎「男」同「女」歌星 改做一個獎 個個講撚到係因為容祖兒唔去先取消咁

講講下又會去左容祖兒度

你都係收皮把啦 駁唔到就人身攻擊
你嘅垃圾論點已經駁撚晒啦
sammi咪一樣開好撚多場 好撚多人睇
雞容就不嬲出碟少人買 演唱會碟先有d銷量
sammi就concert同大碟都賣得好

所以按照你嘅logic, 女金要頒比小鳳姐

事實係咁嘛 有咩可能會因為佢退出 就搞合併？呢個獎1984年到依家 突然取消？wtf

其實一直都覺得香港人對容祖兒係特別唔公平 尤其喺三登入面更加明顯

講到e神無霸獎真係笑左
鳩出一首歌都拎至尊

駁唔到就話唔公平
蛋記有冇對過其他女歌手公平？

邊個上位威脅到阿一姐嘅地位
旗下報紙雜誌就即刻開晒turbo寫臭佢
有邊個上位呼聲好高嘅冇比佢寫衰過？

n年前就開心妍 何韻詩 楊千嬅 嗰陣日日追住hocc同人瑞嚟寫就唔在講 關家姐呢d叫做有d呼聲上位都即時被打壓 搞到比tvb封殺
近少少就點樣寫臭衛蘭同kay就唔使多提啦 kay嗰陣比人咁樣寫臭法 又咩同eason婚外情 又廢柴老公 又呢樣嗰樣 咁都仲頂到出到咁多好歌已經好勁
衛蘭就個妹一出道就日日寫到變咩毒后姊妹花 都痴撚線嘅 雖然後尾個妹真係斷正

反而樂壇小花就一直好安穩 永遠唔會有負面新聞 蛋記又出名派大量打手喺各大forum消毒 真係唔公平到極 你哋覺得佢私生活真係咁乾淨咩？冇嘢寫咩？要寫嘅話一定大把嘢寫，只係冇人咁寫咁解，你估嗰D塞春卷冇新聞價值？要寫一樣會好爆

今年未聽過本地音樂

你知唔知咩叫霸獎？
係主動同被動嘅分別
一個就好想攞出廢歌用公司壓力屈獎
另一個D歌真係hit, 頒獎禮係都要頒個獎比你

當你唔想攞 但仲頒比你 你睇下14 15年 佢完全唔出現 但照頒比佢 個獎仲要係成個show最大嗰個獎 佢都可以唔出席 咁叫霸獎？
你班友做打手都比D良心啦 真定假唔知個分別呀

而且都係嗰句 樂觀有人識？eason攞咁多次獎 有邊首係唔hit嘅？任我行？重口味？四季？無條件？有邊首唔係全年hit作？利申都同意無條件唔掂 但at least係真係hit同好多人識先 點都好過樂觀多多聲 而且佢仲要冇去攞獎

06年係eason真係算係比較黑哨嘅一年
年尾用富士山下狂播而反超古sir拎男金

但事實係 富士山下真係超級經典作
可能係eason top5 嘅作品
就算6星期播170次都唔見得有問題

相比起某天后
08年用首 愛怪物的你 年尾4星期鳩播過130次 反cup咗kay
呢首歌嗰陣個個屌晒鬼 個個心諗乜撚嘢垃圾歌嚟㗎 直到依家都係冇人識

就算大家都係壟斷 起碼eason d歌真係hit有水準先 根本名正言順拎 你蛋記咁多打手都推唔熱佢堆廢歌 好意思話eason霸獎？究竟知唔知個霸字點解？

愛怪物的你⋯ 真係冇聽過

嗰個乜撚野鄭俊弘唔係叫牙Fred 咩，幾時變左welcome

呢度真係有打手 講乜反容嘅例牌識負皮
但班撚樣又駁唔到

李克勤仲攞獎！？
幾多歲呀，知唔知醜

唔係駁唔到係懶得理你
你反容既點講都係唔buy容祖兒架啦
我想講容祖兒係網上面一樣有好多好似你咁既haters,受既批評唔比你個呀kay少
唔好講到其他歌手係因為容祖兒先做唔到天后啦，你個呀kay網上面不知幾多黃絲支持當佢女神，而家d新聞全部都正面到爆啦
我都同意容祖兒近年既歌係唔值得拎獎，佢繼續爭獎係唔夠大方，但其他歌手上唔上到位同佢無關囉

笑撚死 打成大段嘢個總結係鳩嘅

kay多黃c支持已經係14年嘅事 報道正面都係近期事 依家講緊08 09嗰期 蛋記旗下雜誌點樣攻擊kay 想消毒？話你唔係打手都冇人信啦

況且網上多人唔中意 有咩意義？對容根本冇殺傷力

最後回應紅字，佢霸住金獎 其他人點拎？

你覺得拎左女金獎就等於上到位喇咩
真係有人氣既洗咩靠獎去得到其他人認同
網上多唔多人中意無意義，咁你提負面新聞仲咩野？仲有整容廢老公果d有邊樣係真係可以令到kay人氣下滑？起碼我身邊無人因為咁唔中意佢，根本影響唔到佢形象，係佢兩公婆受唔到壓力炸

講句唔公平就打咁大段野
想像到佢個肉緊樣

泳兒應該攞啦

如果近呢年只論音樂，鄧小巧根本冇得輸

香港人憎人富貴厭人貧
尤其三登既憤青

謝安琪

上個月先出完廣東話歌

見到d人話gem夠料接雞容班就想笑
唱作樣波全部屌打你我洗撚接你班咩
你咪繼續留係到做"天后"囉
反正香港以外既地方你都唔會紅得起
香港一線樂壇天后一次金曲獎都無提名過
人唔笑狗都吠

我成段都無提過容祖兒 做咩姐你

垃圾名單

你真係好撚嘔心
當年蛋記作故仔點樣攻擊 已經扮唔記得？

肉緊就緊㗎啦 唔使想像
當年根本逼害 鐵一般事實
你呢d論調 真係好撚嘔心
咩同eason婚外情 廢柴老公 呢d幾咁惡毒

如果真係冇影響 你個主人就唔使比矮仔同梁c ho扮完就即刻搵人打柒佢哋啦 冇影響 講到咁口響

有幾大段？你班雞容狗除咗識作故仔同轉移視線仲識乜？

講得好，gem雖然奶共，不過雞容又何嘗唔係，講實力講樣，gem唔會輸，不過講真，講樣除咗欣直，有邊個會輸比隻雞？ gem以前仲喺香港嗰陣 d歌都好受歡迎

不過算啦，呢度打手極多，呢d留言永遠只會食負皮，唔會有容fans 回，真係唔係咁巧合？

你算吧啦 上面得我講霸獎 有提eason
你係唔係refer 緊我 心照啦 淨係識永遠轉移視線講其他嘢 駁唔到就話冇提過 醜唔醜㗎

識人喺無線做 2014年內部睇tvbfun最受歡迎女歌星投票率係淫kay最高票
所以淫kay2015就算有羅生門呢張牌都唔玩

識人喺無線做 2014年內部睇tvbfun最受歡迎女歌星投票率係淫kay最高票 但某肥受某大壓力要雞容五連
所以淫kay2015就算有羅生門呢張牌都唔玩

梁生嗰次根本佢係自己戇鳩 扮容祖兒話「多謝正當商人」 唔俾人打就偷笑

我只係覺得搞到樂壇咁就係因為d頒獎禮咩都俾晒佢2個
唔止容,e神一樣有份
話e神無霸我覺得一樣係好笑
個幾年一樣有好歌值得拎至尊

不過睇完你個名加埋個post d reply
都知你呢d咩料啦
做kay fans都唔洗咁一見到人地唔同你意見就話人打手架
根本你仲撚似打手

我幾時有話你打手？你瞓撚醒未？

仲有，eason d歌值唔值 見仁見智
但如果拎到最歌，仲有冇說服力？

2000 K歌之王*
2005 夕陽無限好*#
2009 七百年後#
2012 重口味#
2013 任我行*#!
2015 無條件
2016 四季

*嗰幾首拎埋最歌
#係eason同時拎最男
!係eason開始玩嘢 唔想攞獎嘅一年 之後兩年都冇出席 已淡出 16年誠意邀請先再出現頒獎禮 但繼續玩嘢 擺明唔想再攞 結果今年派勁多國語歌 但已經唔夠數拎歌手獎 (14其實仲拎男銅 但已缺席)

05 09 13 就應該冇爭議 (06嘅男金 我都同意係黑哨 我中意古sir 嗰年佢花灑 愛得太遲 重覆犯錯 都勁hit) 但eason嗰年係出最佳損友 富士山下 裙下之臣 落花流水 基本上都係夠料拎

fyi: 08年女金嘅主打： 跑步機上 與蝶同眠 愛怪物的你
08年女銀嘅主打：鍾無艷 17度 囍帖街 仲有首合唱嘅四面楚歌

有咩好講？呢d就係差別，eason 06年的確強搶 但搶得出師有名 呢個我上面已經講咗 富士山下直到絕對係eason十大經典之一

結果都係冇正面回應到

再認真埋：09年七百年後 呢首絕對係大hit, 同年十大有你暪我暪 年度之歌 阿波羅 地球很危險 等等 我真心唔覺得有爭議

12年重口味 應該係容迷最愛搵位入嘅一年，但唔該你哋睇返當年頒獎禮，一出重口味全場high晒，即刻變咗全晚高潮，而且eason keep住高人氣拎埋最男 男金 最關鍵一點係，12年公認係樂壇低潮年 hit歌真係好少 wyman都忍唔住台上講十大位都有鬆動 喺拉curve之下 唔覺得比eason有咩問題 同年十大入面 係得首戀無可戀係拍得住 但古sir又話淡出唔玩 但都有照比十大

13年任我行 條友鳩hea唱 黑晒面 但唔代表唔值 現場投票拎埋最歌 而且網上人氣都好好 呢首歌拎獎有咩爭議？

15年無條件 我都屌晒鬼 呢首歌真係唔撚值 但嗰陣eason已經擺明唔玩 仲要塞比佢 佢可以點？張國榮1999年左右手都拎至尊 哥哥唔攞獎但照唱 學友2000年後已淡出唔攞 但903都頒獎比佢頒到04年 就算佢唔出席都好 所以呢年真係唔知關eason乜事 雖然我想羅生門拎 同年仲有最好的債 但人哋獎都已經唔嚟攞，你仲想佢點？

16年四季 首歌質素係高 但值唔值至尊就兩睇 因為係翻唱(雖然first release 都係eason 版) 人氣亦都好好 舊登都多支持 就算有爭議 但都勉強叫合理 因為hit+受歡迎 再加上16年四季唔攞 邊首更值？我真係諗唔到 女神？百姓？山林道？定嗰首無人知道嘅雙子座？

至於女金黑哨實錄已經講到厭 想睇返就自己碌上去 我係kay fans有bias但都係講道理 唔係印象流 睇咗十幾年香港樂壇 D 論點唔係靠屈 唔會好似d人咁雞容一比人鬧 就拎eason做擋箭牌 又唔睇下人出咩歌你出咩歌 唔撚知醜嘅

至於嗰條撚樣雞容仔話比金獎就一定上位？呢個point, 我都唔撚想同講咁多 08年一個方大同 拎完男金即刻出晒名上晒位 14年比比鳥就唔使講啦 已經比人當香港一線男歌手 15年軒囝 已經比人話終於正式登基做皇上 呢3件唔係上位係乜？

女嗰邊 00年後 拎過金獎嘅得 kelly sammi千嬅 hocc同萬年金 有邊個唔係天后？

拎到金獎 真係同冇拎有好撚大分別 至於話獎唔重要 喂你主人講到明獎好重要喎要年年爭喎攞幾多都想繼續攞喎又點計呀？獎對歌手點會唔重要呀？

仲有條撚樣坤 都係靠個最男最歌先涉到位上紅館咋 條撚樣十首歌都唔知有冇 就因為突然爆獎 間垃圾星娛樂先比個期條撚樣 獎冇用？叫你主人咪撚囉吖笨

香港有料果d洗撚貪cctvb 個垃圾獎咩
開個演唱會就知龍與鳳啦

上面條友咁撚嬲做乜鳩 今年人地都話左唔玩 呢個時機仲講霸獎做乜啫 拎又鬧 唔拎鬧得仲惡

儲定彈藥囉 下年如果佢出返黎拎 咪開炮 而家嘈黎把撚

其實投票只係扮互動 引下人注意 邊會公平公正

講返之前都唔得？又唔係我帶起個話題先，係有人想消毒

屌你老母真係話冇打手都唔信
個個reply都負皮我，出嚟啦縮頭烏龜 垃撚圾

我上面有講gem係其他地方既人氣超越左容祖兒，只係香港唔夠容地位高，仲有我都講左容祖兒近年d歌質素係差，你係要話我打手當我盲粉我都無辦法架

我咪講左唔認同容祖兒繼續爭獎覺得佢唔夠大方
香港d獎對而家既容祖兒的確係無咩用
但人地今年都唔拎啦，你咪留返下年先罵
下年佢應該又會再出來同你主人爭獎，到時大把機會比你話唔公平

咁條偽毒拎完獎之後出左咩hit歌呀
睇下佢d新歌有無人聽
可能岩岩拎獎果下會多左人留意，但無料既話都係會好快跌返落去

黃偉文講過：我寧願得唔到獎，人地為我覺得唔抵，好過得到獎，人地覺得我唔值。
如果真係有人氣有料既實會有人鄧你唔抵
拎到大獎只係拎你更加快上到位，但唔會令到你完全上唔到位囉
無料既夾硬比個獎佢只會令到佢係咁比人反，最後人氣又係跌返
我唔讚成eason同joey繼續拎獎，因為佢地無論出咩歌，一出席就一定會拎到獎，根本無意義
但香港無咩歌手接到eason同joey班係好明顯既事實
要講比較多人認同既歌手
男既話我淨係諗到軒仔比較接近
女就呀kay掛
但兩個都已經over35歲，呀kay仲要生左兩個
今年兩個都無出歌，tvb諗唔到頒比邊個將個獎合併係好正常，點解係要講到因為容祖兒唔去先要合併？

你咪繼續講 但單機就唔好嬲豬囉

講幾日都仲講緊，死忠粉絲真係好on9，年年唔係鬧呢個霸獎，就話人黑哨，攻擊唔到人唱功就人生攻擊，事實上咩謝安琪容祖兒楊千嬅陳奕迅張敬軒李克勤私底下就係fd底，班死忠覺得喺網上激激動動講兩句就為個偶像做左啲野。人地喺大陸搵緊錢，理得你班香港粉絲，喺大陸就認真唱又特登走音扮小丑，喺香港就真係走音又甩曬歌詞，都仲幫佢護航，服左單春班死忠fans 理得佢最唔最受歡迎，最唔認真男歌手就一定有佢份。

百姓算hit啦下話 好似拎晒四台十大 叱咤十大一定有 同埋入最歌五強 呢首旋律都算唔錯
今年同jw嗰首都算唔少迴響 最歌五強
仲有首孝順拎rthk十大
傷心到變形 有機會拎叱咤十大

雖然我都好唔中意佢 但都係以事論事
佢今年首合唱歌 真係hit 呢d冇得否認

同埋佢拎咗幾個大獎之後 又上紅館 拍tvb劇又多咗咁多戲份 以前仲做緊路人咋

做咩啫你 又唔係同你拗 無啦啦叫人單機 你瞓撚醒未

淨番李克勤 親生仔

漿唔留係香港係啱嘅，唔一定做歌手就要留係呢個垃圾到無得更垃圾嘅圈度，日日對住啲老屎忽汪蛆同埋無腦藝人，搞人際多過搞唱歌呢樣野，如果佢留係度仲有呢啲歌聽咩 專心唱歌咪仲好

其實叱咤獎係計ap (播放率) 男女歌手獎係計你一個年度派台嘅歌嘅總ap, 歌手演繹 歌曲質素 派台歌數量 公司宣傳 同埋人氣/受歡迎程度(包括人同歌) 都係好大嘅考慮因素 反而乜嘢live表現呀 場外表現就真係唔係好關事 當然你唱得好 會加分 唱得衰到比人周街唱 就可能會大扣分 (07電燈膽爆hit+ap前8都入唔到十大，全場勁抽stephy 走音水) 不過一般嚟講 都係睇歌先過睇人 04 14年都係千嬅金容銀 唔通又係代表千嬅唱得更好？冇可能啦，我諗都唔會有人否認容唱live好穩，不過如果係咁計，gin lee係新一代唱家班，同容對唱真心未必輸，又可唔可以空降個金獎比佢呢？no way, 因為佢d歌做極都唔多起咁，反而衛蘭谷咗咁耐，今年一炮過出咗幾隻好好聽嘅歌，隻新碟都係誠意作，講hit有天敵 驗傷，講好聽我都幾中意idkidc, 仲有男歌手嗰邊 克勸vs側田 兩邊力爭男金 年尾狂plug歌 爭到好緊 仲未知邊邊贏 但兩邊贏都值 今年cd勸首c3po同失魂記都有水準，側田隻碟直頭比d dj話高質到隻隻都可以出single, 當然依家側田跑出咗少少，好大機會側田衛蘭呢對經典新人王包辦雙金，真係會好感動，佢哋首咗咁多怨屈氣，終於有機會真正上位，唔使永遠做潛力股，比人鄧你唔抵咗咁多年喇 真係好想叱咤獎可以有返正常競爭 組合就一直係 sm rb農夫 cas 嗰幾隊年年成績交替 鬥得好激又好睇 男歌手近年又有返嘢睇 軒囝 柏乳 柏豪 phil 側田 克勸 alfred 希望女歌手都會係 都係嗰句 我唔係盲反 真係想睇歌質素嚟頒獎 如果容祖兒出嘅歌可以有返d誠意 eg牆紙 我諗唔會令到佢上親叱咤台都比人噓 佢真係比人噓咗好多年 女歌手其實都有好多唔錯嘅等緊上位 gin lee, 衛蘭，aga, jw, 小明，甚至ivana呢d已經玩咗咁多年，但都無緣拎歌手獎 希望之後可以見到更多百花齊放啦 講真joey已經係一線中嘅一線 頂級中嘅頂級 上年又拎埋佢一直好想拎嘅大碟獎 都無謂咁執著了 但偏偏佢又咁中意攞獎 講到明有幾多想攞幾多 咁樣真係對樂壇唔係咁好 至於tvb嗰邊，其實我真係唔明tvb點解會搞成咁，明明女歌手有咁多 上面已數咗一大堆，今年嘅衛蘭最值得拎獎 gin lee, ivana實力好，aga jw歌hit, 要頒真係唔會冇人，講真啦 是但上面頒一件點都好過頒比d乜撚嘢弱雞 hana啦，仲有當年夠膽比林峯 依家又玩保守? 講唔通囉 真心覺得係容壟斷得太耐 搞到其他女歌手永遠比人睇低咗一兩個lv咁，要接班都難，所以就算eason表現幾差都好 佢肯主動淡出都真係好嘅現象 佢唔淡出 軒囝真係永遠比人騎住

屌 又係你自己嬲鳩人負評唔reply 見你怕悶咪搭下嗲囉 做咩啫你

成日話未夠班未夠班
先唔講佢都唔係贏其他女歌手幾條街 最多半條街
出完d歌無人識既都有得拎
咁不如頒返比sandy sally果班啦